覺得自己中學可以6點起身再上8個鐘堂簡直係神蹟

依家簡直係辣殺

都唔明嗰時點解天寒地凍都仲可以淨係著件冷衫加年校褸就出到門口

如果唔番要defer你都會變番中學雞

我會直接學校24 過夜

而家都係6點起身返12個鐘頭工

8半上到依家已經投能哂降🚬

依個只要早過1130 嘅都一定起唔到身 利申 學校同屋企個幾鐘路程

其實係因為而家老咗

應該係中小學太CHUR攪殘左身體

仲要大部份時間都要坐住 仲要無得用手機 去廁所又要問老師
但果陣日日咁hea幾開心 合格升到班就得 但而家要為左gpa提心吊膽 學業壓力大好多

以前真喺返學學嘢，依加好似為攞張證書

以前太hea無打好個底 如果唔係依家應該輕鬆好多

點同呀，中學成至老死一齊上堂一齊玩
如果宜家日日有得同班老死打份風流工嘅話你都可以好似中學咗

中學都無乜老死

lm

明明workload少咗 中學日日幾份功課 朝早先抄都唔驚 而家discussion事先準備好曬都好撚驚 明明之前中學冇準備過都輕輕鬆鬆